====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce projet pour une ville d ' un million d ' habitants propose au gouvernement cambodgien un développement de la ville et de la péninsule sur une durée de vingt ans .
Entity Name (Type) :: Ce (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Ce (LOC)
Total entitiy counts: 1

